# HOOK_BESTELLABSCHLUSS_INC_BAUEBESTELLNUMMER (ab Version 4.06.15) (231)

## Triggerpunkt

Beim Speichern eine Bestellung in der Datenbank

## Beschreibung

Mit diesem Hook ist es möglich, die vom Shop generierte Bestellnummer, via Plugin, permanent zu ändern.

## Parameter

* `int` **&orderNo**
    In **orderNo** befindet sich der numerische Teil der, vom Shop generierten, Bestellnummer

* `string` **&prefix**
    In **prefix** befindet sich das Bestellnummern-Präfix, welches im Backend einstellbar ist

* `string` **&suffix**
    In **suffix** befindet sich das Bestellnummern-Suffix, welches im Backend einstellbar ist